徐記外賣截咗單，明天請早

現場嘅單都要等個半到兩個鐘，老闆話做唔切，聽日早啲